【逆天】無解，C朗帽子戲法， 罰球加完美笠射，對手球迷鼓掌佩服！

一粒精彩的自由球，一記漂亮的團隊配合入球，還有一記天外飛仙般的完美吊射，C朗這個帽子戲法的技術含量太高了。而第三粒入球更是讓整座球場都懷疑自己的眼睛。

比賽第85分鐘，C朗在中路得球後傳給左路的克羅地亞中場，克羅地亞中場又敲回給C朗。在禁區內靠左的位置，C朗不停球直接起腳吊射，球劃出了一道弧線，精準越過了貝迪斯門將洛佩斯的指尖，墜進了球網。

這粒入球讓全場目瞪口呆。可以看到在球進之後，門前的朗格勒抱住了自己的腦袋，不敢相信自己所看到的一切，羅拔圖和施美度也做出了同樣的舉動。

貝迪斯主場的球迷則徹底被C朗征服。他們高呼C朗的名字，並起立鼓掌表示膜拜。賽後貝迪斯的卡納賴斯直言：「我們踢了一場很不錯的比賽，但在這個星球最好的球員面前，這是不可能的任務。」

如果係C朗入， 一定成波台都係依啲post

撻Q黎

利申: 試過

咁樣都笠得死

Lenglet, Roberto都被球王朗嚇親。

有無c朗倒掛鳩勾果球睇

C朗踢巴塞

樓主

唔出都領隊啦

希望朗迷無咁眼怨

好波，真心笑出黎

好波

講到C朗冇入過靚波咁
死疤狗真係好撚煩，由朝到晩撩事鬥非
搞到人對美斯好撚反感
但明明係球迷on9唔關美斯事

見到你改d咁低能既名就反映到朗迷幾咁小學雞

依家撩你咪撩你 洗唔撚洗揀日呀
你牙朗戴帽就吹奏得？
話小花最後個12碼會炒就得？
依家美斯戴帽就唔撚撩得？
字就你贏公就我輸

吹奏同撩事鬥非係兩樣嘢
人地做你又跟住做？
人地做就代表呢樣嘢啱從而合理化你嘅行為？
一句說話就睇吹你嘅底蘊
我希望你係貪口快啦
如果唔係咁嘅智力，你嘅人生會過得好悲慘

碧基好野轉踢前鋒

你係狗我唔係
我唔識吠
後面嗰句冇邏輯關係架唉
智商係咪有問題

咪答咗囉
人地做就代表啱

忍住道力cross去遠柱比pique / vidal
點知撻左

根本好簡單 美斯好表現佢睇唔過眼， c朗對馬體戴帽我有讚佢勁喎

佢地係咁

正負皮說明一切啦

駁唔到就扮返中立又人身攻擊

服撚左

屌，小花黎既，唔服

你個老友艾比度反朗反到連人地成家都拎出黎玩,你仲玩埋一份玩到好開心,跟住而家鬧其他人撩事鬥非

咪差唔多

真係睇最尾戈張gif咁近先睇得出佢係特登咁射 好屈機

咁大個人講嘢就直接啲啦

聲都出唔到

好撚低質
你自己諗下點解冇人吹奏美斯啦

上回合擊敗巴塞

今次你又真係講中

CHING 好波